今晚算唔算教材式嘅示威

玩到啲狗

好癲, 係咁轉場, 完全係進入左狀態!!!

開始推化了
但不要大意 下round可能有狗係紅隊附近埋伏

開始進化
但大家記得留力呀

屌你，義士安全曬先好打啦